讀law嘅入下黎

有無師兄講下最近行情 法律係咪已經無咁風光 同埋好難入行？

留名

不如咁講，除咗做狗同公墓猿，有邊行而家係比以前更風光？

肯人工低做paralegal/ legal clerk
就算無法律背景都唔難入行嘅
但係呢行d老細可以cheap到出10k人工翻5日半

shit

哩個真，無前景 隨時同年ive跑贏我

Medic

醫療方面 藥劑 物理治療應該就黎末日了
醫生 護士一定無死

天道酬勤
成績好咪易入行+好pay囉
法律呢行不嬲都competitive